靚靚學生妹

有無人知係咩學校？套校服幾好睇

靚

樓主驗眼啦

借刀？出賣朋友？

屌你 做咩影我條女

可以一戰？

無化妝算幾靚啦

邊度靚

有啲似進擊的巨人入面好為食嗰個射箭女

過多幾年，識打扮一定唔差喎
輪廓好好

有鬚

你真識食

哇。。想知好多年
有冇人知

一般啦

剩係個鼻都屌打8成香港女仔

我可以

佢個樣好似我最愛果個ex

有無ig

你邊有女

高質潛力股

是但你講咩 求ig

還可以啦

由佢沉啦，唔好搞個學生妹
利申，真心唔係曲線推po

求ig

個學生妹會唔會高到180

有無人有ig

樓主貼多幾張

劉永生中學，係柴灣。

more

潛力

化左妝應該不錯

放過佢啦，佢身世好慘...

我想同佢做朋友

巴打係咪識佢本人？

有ig未😭

想扑野咪直接講囉
扮咩想識朋友呀？
咁想識朋友，你咪放自己FB IG 同電話上黎囉

是但你點講，求ig

新移民feel

有ig就知係咪新移民

古川伊織

結衣

幾靚女

咁你不如直接自己開post，話想扑呢個女仔，問下有冇人肯出賣佢ig俾你去馬好過啦

對唔住

劉永生

屌
但唔靚

唔靚，不過化完妝可屌

識佢

成日撞到
利申 柴灣撚

啱啊

化完妝應該

輪廓係好但唔叫靚

好正wo 化埋一定勁靚

有潛力 換一換個髮型
化少少妝睇落精神啲應該會幾靚

潛力股，係可造之材

大個左99.99%會係靚女

點解我個區無

份人好差 成日喺教會講人壞話
有次佢老豆嚟教會成身酒除
聽人講佢老豆炒散 不過好少返工
佢老母幾好人 聽口音應該係新移民
佢地住公屋
利申 之前同佢同一間教會

我唔信, 比ig我

又搞尻人

真係好仆街，無啦啦擺人上黎

唔係啵，真係高質潛力股黎啵

樓主睇醫生

第一張好似陳法拉

5分

佢住公屋係真嘅，但你真係有佢FBI/ig?有就那那聲攞嚟啦

個鼻樑好屈機

okay wor
但樓主由地鐘跟到上火車
係咪變態架

咁撚高既屌

樓主認真識食

我認為有D借刀feel添
條女唔係唔知樓主跟蹤佢嘛，仲咁近影

可以一戰

你個名
睇黎係一個文青淫蟲

似周永恆

唔掂 柒

發現樓主

屌你條變態暴力狂咪撚再為禍人間啦
你快啲去死啦

汁下個頭 化少少妝 量產女神不是夢

豬撚到

最尾個張有結衣BB

樓主你影到人好柒
返到學校俾人笑
條女唔會想同你做朋友

皮膚咁撚差

同樓主個名大相逕庭

驗眼啦

咁叫靚 柒到

咪撚搞鳩人啦

我學校

幾靚